PPS找卡數一問

想問咁多位巴絲打
用PPS找卡數,一般需時幾耐(工作天)先正式找咗條數?
小弟昨日下午用PPS繳費,但係今日打電話去信用卡公司CHECK
都係未找到,所以開POST一問

一個工作天

起碼一日，你仲要下晝先過數既話應該星期一先見到條數

唔該巴打

希望你唔係dead line 先過數啦

（唔肯定是咪睇過數時間定點）

唔係,我係買完野過兩日比的,應該冇事?

都肯定無事啦，巴打放心